Last night woo~woo~ I stuck it in the wrong hole

I'm so sorry woo o o o from the bottom of my soul

you stuck it in the wrong hole

Every night woo woo~~I stick it in the wrong hole

I want to put on a strap on and give it back to you all night